成日話前途前途，究竟有咩工係有前途

成日話份工無前途,究竟咩工先有前途
醫生,律師又唔係個個做到...
唔通老師,護士,社工,IT?
如果呢幾範都無興趣既話仲有咩工有前途架香港地

留名

香港地唔做生意 發唔到達架啦

比你做到退休都有工開咪算有前途

正苦

前途=錢途(多數人同老屎忽既概念)

「前途」可謂香港人on9 term之一
仲有「學嘢」都係

炒賣，但首先你要有錢

咁老老豆豆, 唔怪得人走去考差, 仲覺得幾醒
起薪22000 穩定既話頂薪40000
有個Degree 做餐死又去唔到個舊錢